# Firebase realtime database

### Objetivo

#### O bojetivo por trás dessa demonstração é mostrar a ferramente Firebase, especificamente o realtime database com uma tela e um crud simples

#### Nessa demonstração, em específico, estamos mostrando como podemos utilizar a ferramenta de realtime database do Firebase. Uma das ferramentas mais importantes e mais utilizadas para demonstrar e colocar em prática a funcionalidades relacionadas ao framework.
